係咪毒撚先會戴口罩？

肥祥落蘭桂芳條片，啲人唔戴口罩

是

good

落得老蘭戴咩口罩
你話普通一條無人戴就話姐

肥祥真係好撚on9
好好笑

對眼靚，如果戴口罩可以呃下人